老娘的草根飯堂 - 酸辣粉(有片)

呢個係一位絲打之前話想整的!
其實自從比我搵到屋企附近有粗身既紅薯粉之後﹐
我周不時都會整! 我真係好鍾意食紅薯粉
鍾意到我之前忍唔住去淘 ，但返黎之後一浸就有陣惡臭味
嚇到我倒晒!
而家係出面食既紅薯粉，9成9 都超重味精，唔知點解
食完會勁口渴
自己做，一來可以較味，二來可以少D味精，起碼食完唔會有負擔先啦!

酸辣粉:
Facebook :
Instagram:
Blog:

花生

落莞茜=辣殺

老娘 呢個正呀

老娘我愛你

我食埋你果份

要多花生！

我真係好鍾意食！
食十餐都唔厭

我都愛你地！

我成日都唔知煮咩好，最好你地比d諗頭我啦！
識整我一定整

唔理煮乜 落莞茜既都係辣殺

點解唔爆一爆d 碎肉🤤

你試左一次，包你唔洗番印度

一來就方便啦！唔洗洗多個煲

二來就無咁油囉

我平時再急d,個肉一醃就落Tim

老娘老娘我愛你 洗頭要用彩麗美

我真係走去google
咩都搵唔到

教我整譚仔個皮蛋ok?

呢個超級易！

我買到青指天椒即整！5分鐘都唔洗就攪掂

下午茶見到 好想死
快d比我食

我都好肚餓～好想食蛋撻

我愛老狼
食完會唔會傷心架

可唔可以教煮一d 簡單又好食既
等我帶飯都有多d 選擇

唔會！爽到飛天就會

好呀！等我諗下有d咩隔左夜都一樣咁好食先

其實上星期整左咖喱牛肋～真係好岩帶飯！
最衰無影低啦！

邊度有紅薯粉賣
我好鍾意食 但出面食 成日食3碗都好似無野落過肚咁

我係我住果頭（大圍）買既～但個位比較偏僻～
佢地曾經被迫執笠過，我真係搵勻好多地方都無！
係得ssp有新鮮闊條紅薯粉賣！
阿姐肯賣比我～但佢話唔擺得好多日～要好快食晒佢～所以最後都係收左皮！

你想知詳細就fb msg我啦～

次次食紅薯粉都咬唔斷
轉米線有冇得諗

不了

其實咩麵都得！
個湯都係好ok既！～
係口感會有唔同！

點解呀？

落埋花椒油會更好

我老母整極都整唔到exactly佢個味 硬係爭啲野

我落左紅油～自己整的！
其實都算係花椒油既一種～將滾油淋落花椒同辣椒粉～好香的
出面d花椒油陣味又係假假地！

其實都係蒜蓉、青或紅指天椒、胡椒粉、花椒粉、生抽、麻酒、鎮紅醋、糖～

我自己會加埋紅油同dd dd啤酒

我都想學譚仔皮蛋

又留名學野

等你出教學

留名叫老母整

屋企有紅指天椒～過兩日整啦

你幾時整比我睇下

老娘識唔識整/有冇整過擔擔麵

有呀～

不過都好耐無整了！你講起都可以整番次！～
整番一餐上海家常菜

無乜心機煮野喎

Thx老娘

老娘有冇整過上海炒年糕/湯年糕

等我

有呀！湯同炒都有做！炒就整得多d（我鍾意重口味嘛！ ）

你想我整邊種先？

邊樣冇咁多功夫

ha~老娘呢個好味呀

好掛住kilogram

湯應該就簡單d既，同埋而家食都仲OK
再熱d我就唔會煮

我都係呀

有無人可以搵到佢

整左湯年糕先，再整炒

整左之前果幾樣先

攰呀

佢仲有上高登架

好正，LM 學下嘢先

老娘真係上海人？
會做“粉蒸肉”嗎？
好掛住媽媽整的

薯粉好難消化

我諗佢係刻意唔過呢邊

老娘

藉口

我唔係呀！

我曾經試左做粉蒸肉，但唔知你我衰左定唔岩口味
我覺得唔好食

有無邊度可以比我試下係咩味先？

食完跑番兩個圈

點解點解點解

我有圖片架 雖然就樣衰d

咩係聲紋？

咁我把聲係真係難聽既！我細細個已經比同學父母以為有男「人」搵上門

但呢個唔係重點，係我唔知講咩好
同埋要收音好煩架

不過我有諗過的，但要慢慢黎，習慣左拍片先

好似好正咁

真囉

都要食飯架？

係超正！

我而家唔會出去食架喇～

外賣多,自從個姪出世之後都好少有住家飯食

老娘識唔識整華御結個豆乳湯

好好味架？
我見佢好貴～所以未試過

係咪豆醬+味噌？

因為多數你大嫂煮定你阿媽要去湊孫？

我老媽湊多

教我食它娘個撻

唔係味噌湯黎 好正 聞落似豆漿 飲落好鮮甜又有蔬菜雞肉

去試下吖 金鐘有

個人覺得唔加聲好d 而家d片都睇得明丫 又夠清楚

到底老娘有d咩野食未整過

婆媳融洽～你大哥就幸福啦

我岩岩去d 日本食譜apps睇過～唔難喎～同好似幾好味
我想自己磨豆漿整

你地鍾意就好啦！
要講野～條片會長～我講野又唔好笑！你地會悶架

嘩～～～數都數唔晒啦

長煮長有呀

其實係細佬

老娘
原來都係大圍人
下次整雲南野好無

好鐘意食酸辣粉
遲D試下跟住整！

老娘有冇整過譚仔既口水雞翼/麻辣豬耳？

好正啊!!

o的紅薯粉係咪街市都有我買架

好 等你

我由細到大都係沙田友
係之前係ssp住左幾年

雲南有咩好食？
我淨係n年前係觀塘食過左一次～都唔太記得了！
唔知間野執左左未tim

口水雞其實好易整
不過用雞翼整都幾好～唔洗一次過食成隻雞

麻辣豬耳都好～不過好似得我鍾意食

估唔到咁多人鍾意食

咁後生就有細路～好羨慕

自己recipe同你一樣, 試下加薑絲仲正
不過都係同傷心酸辣粉爭好遠

普通街市果d多數都係曲曲幼粉
我個人就唔鍾意食

我果間本身都係街市，但比食屎領展 迫走左佢～
好彩後尾比我撞番佢開街鋪ja

買左黃豆喇

怕辣

好正

其實唔係好辣

真係好正架！

係邊 我都想買 買過好多次都有臭味

望到都流口水

正呀

Btw 你睇邊個app揾食譜

即係之前唔關淘寶事

呢個，不過唔係成日睇

軒仔

不過湊就真係提心吊膽

老娘
你真係有拍到片
可惜暫時未有心情煮

有，不過係唔好食既曲幼粉

順其自然啦！
我見同事做新手媽咪勁緊張....
仲係咁叫我諗清楚先好生

我話過會盡力做架嘛
我終於諗到方法攪！
而家拍片仲方便過影相

點解無心情呀？ 咩事連食都無心情
一定好大件事

留名遲啲整

老娘好食得辣架

想問花椒粉同紅油邊到有得買?

老娘識唔識整鹽水雞

睇多次個post好餓呀
岩岩先發覺老娘有擺報紙係後面

Lm

其實個粉只係小辣
我唔食得好辣架

花椒粉而家好多雜貨舖都有得賣

紅油我自己用花椒同辣椒粉整架

我想整鹽水鴨

諗左好耐

好強既摩擦力

唔擺比人鬧死

首先,唔鍾意食莞茜
第2你條片終於睇到D配料係咩同幾多
第3你以為隔住個煲蓋就見唔到你個樣?
第4,D粉可唔可以換到河粉

老娘bb

不過唔鍾意酸辣粉
唔整嚟食了

喱個真
因為有D病係出世後先知
我個姪都中左2個罕見少少既病症

之前用不銹鋼煲蓋仲清楚呀！仲有魚眼效果，嚇死我

不過睇到就睇到啦，大把人見過我！

可以換河粉呀，不過口感會唔同

唔緊要呀！我剪緊下條片

記得支持

咁後生生bb都有...咁年紀大真係好危險

一定支持bb你
話說有冇咩菜要卡宴胡椒，紅椒粉，芫荽粉
買嚟整咗雞食

依家積哂喺屋企
唔想變咗放喺到
想整下嘢

有時都未必關哂老豆老母事,真係睇好唔好彩

卡宴胡椒可以當辣椒粉同呀～我成日焗薯仔焗好果d會落辣椒粉同紅椒粉一齊撈～好好食的！

芫荽粉…我都想買～你係邊度買？用黎整印度咖哩正呀

做產前檢查果陣check唔check到？

間野係咪都係無咩人？

個米苔目係因為未食過覺得幾得意

個豬潤真係唔講得笑！ 自己都整唔到咁嫩口

有人跟我推介去食野真係好開心

想同老娘拍住拖咁去食野

city super
個次睇Gordon 整咖哩都有落

諗深一層
最煩係個支煙燻紅椒粉
冇味又剩
個時冇上網查
唔知原來有呢個匈牙利（？）嘢
係加色用
依家剩係放喺度....

好似好正
如果唔用雞湯嘅話係咪會差好遠

老娘你一用腦魔d表情就變左金剛棒
好難追ppst

無,有個叫川崎病既野連病因都唔知係乜

點解會咁呀？有無方法解決架？

唯有唔用住啦

頂～我都岩岩買左
未用

整水牛雞翼囉！我之前岩岩整完

我未試過唔落～不過我估個味會爭少少～
你唔落雞湯就要落番d鹽～唔係會怪怪地的

但醫生有無話大唔大件事？

有落嚟加色㗎..
冇睇到tim

最主要既紅色就係因為紅椒粉
快d去睇下啦！ 比d comment我都好嘛！

研究下
打完assignment ，下星期六整整

我意思係腦魔個表情好大個 用太多腦魔就攪到個留言好長咁

想跟你學煮飯 好佩服你
有無諗過整d得意飯盒
公仔飯糰個d

貓貓前晚走左了

上網睇就最驚影響到d心血管,但暫時都無特別問題既
不過唔知係咪食藥搞到甩頭髮

好易做～整完記得post上黎！

一定好心痛

咁我用少d啦～因為膠魔d樣得意嘛～我成日都忍唔住用

連登腦魔有d幾核突

我成日覺得果d公仔飯盒唔好食～因為唔叮得～凍冰冰點食
我最多搵d紫菜砌下樣當表個心意就算

貓貓幾大了？

走得舒唔舒服？

有時如果係病得辛苦～可能走對佢仲好！

我以前隻倉鼠阿7就係腦生瘤～辛苦左成半年先走到～ 我寧願佢早d走

btw～我都好驚而家阿八失驚無神會走～有時佢訓死左～叫兩下都唔醒我會勁驚
嚇到佢彈起

老娘點睇小弟打算用狂惹香燒雞整法，整雞柳？
想試下

依家有時見姪仔嘔奶我都驚,心理陰影

無皮好食咩？

應該最好食係燒脆左個皮架喎

一dd啦

有d唔係好明佢想點

下～～bb就要食藥